見到有d人唔明依家公民黨係有幾離譜

好片一睇再睇

公民黨路線偏向妥協
今時今日仲想"又傾又砌"

仲有身為黨魁竟然講得出omdb
仲要無兌現承諾

公民黨好有當日民主黨賣香港既影子

希望公民黨如果過到初選
唔會俾人發現天生一副賤骨頭

至於呢兩日投民主黨既人
我dllm

仲未dead, 個body,,想點呀 dklm

楊岳橋退黨未?

劉慧卿唔係民主黨咩？